呢十年，五大聯賽入面，英超算唔算係低水平賽事

英超最勁嗰幾隊，
好似都唔係好夠德法意西果D打。

好老實， 英超只係今年算有返少少起色。
但無論熱刺利物浦定係曼城
呢三隊同其他地方嘅球隊踢
一比就知好廢。

德最勁果隊都比利收左皮啦

英超其實都係比港甲好少少

近十年歐洲賽西甲稱霸

利>拜
曼>鈀

最多都係畀西甲屈啫 點都頭三啦

今年拜廢姐，睇呢十年，拜>英超
巴黎就，但睇人腳點都勁過英超WO

英超應該勁過德甲意甲法甲
係廢過西甲姐

神post 留名

ah